嘩，原來佢身材咁撚勁

who

其實gin幾靚女